今晚黑警兜把刮落鄧小平到

鄧小平話:馬照跑舞照跳

黑警今晚見人跳舞， 強闖拉人，拉埋店主

黑警已經惡過共產黨

上次何妖毀掉馬照跑
今次黑警毀掉舞照跳

黑警惡過鄧小平
惡過共產黨
乜撚嘢一國兩制
乜撚嘢馬照跑舞照跳
話你阻差辦公就阻差辦公
習近平都要行埋一面